1) Página 33, "En términos más concretos,". Ver si se aplica el nuevo párrafo
2) Página 94, "2.4 Conclusiones y hallazgos", ver si la letra estaré bien formateada
3) Incluir Dalton (2014) en la lista de referencias